{
  "$auth_intro": "**安全地**存储加密货币，\n并享有**高速的**区块链交易体验。\n",
  "Create New Wallet": "创建新钱包",
  "Import From %1$d Secret Words": "输入助记词",
  "More about %app_name%": "更多关于 %app_name%",
  "Creating Wallet...": "正在创建钱包...",
  "On the count of three...": "倒数三个数···",
  "$back_up_auth": "备份",
  "$back_up_security": "备份安全",
  "Passwords must be equal.": "密码必须相同。",
  "To protect your wallet as much as possible, use a password with": "为了尽可能的保障您钱包的安全，密码请遵循下列规则",
  "$auth_password_rule_8chars": "至少8位字符",
  "$auth_password_rule_one_small_char": "含有一个小写英文字母",
  "$auth_password_rule_one_capital_char": "含有一个大写英文字母",
  "$auth_password_rule_one_digit": "含有一个数字",
  "$auth_password_rule_one_special_char": "含有一个特殊符号",
  "The wallet is imported": "钱包已导入",
  "The wallet is ready": "钱包已经准备完成",
  "Create a password to protect it.": "创建一个密码以保护钱包",
  "Enter your password": "请输入您的密码",
  "Enter your password...": "请输入您的密码···",
  "...and repeat it": "请再次输入密码···",
  "Cancel": "取消",
  "Insecure Password": "密码不安全",
  "Your have entered an insecure password, which can be easily guessed by scammers.": "您输入的密码不安全，很容易被猜中。",
  "Continue or change password to something more secure?": "继续或更改为更安全的密码？",
  "Change": "更改密码",
  "%1$d Secret Words": "%1$d 个助记词",
  "Secret Words": "密语",
  "$auth_import_mnemonic_description": "您可以通过输入创建钱包时记录的**12或24个密语**来恢复对钱包的访问。\n",
  "Let’s make sure your secrets words are recorded correctly.": "请确保您已经将助记词正确的记录至安全的地方，这将是您访问钱包的唯一凭证。",
  "$mnemonic_check_words_list": "请输入以下单词",
  "$mnemonic_check_error": "您输入的单词与列表中的单词不符，请再试一次。",
  "$check_words_description": "现在让我们检查一下\n您是否正确写下了秘密词语。\n",
  "$mnemonic_list_description": "按**正确顺序**写下这些单词并存放在一个**安全的地方**。",
  "$private_key_description": "正确保存此私钥并存放在一个**安全的地方**。",
  "$mnemonic_warning": "**不要** 发送或向任何人展示，\n**不要** 在任何地方输入。\n",
  "View Secret Words": "查看密语",
  "View TON Private Key": "查看TON私钥",
  "Can be imported to non-multichain wallets for TON.": "可以导入到不支持多链的TON钱包。",
  "Can be imported to any multichain wallet supporting TON.": "可以导入到任何支持TON的多链钱包。",
  "Let's Check": "再确认一次。",
  "Let's Check!": "请再确认一次！",
  "Safety Rules": "安全守则",
  "$safety_rules_private_key_one": "在下一个屏幕中，您将看到**TON 私钥**。请正确保存并存放在**安全的地方**。\n",
  "$safety_rules_private_key_two": "如果您忘记密码或无法访问此设备，它可以让您**打开钱包**。",
  "$safety_rules_private_key_three": "如果其他人看到此私钥，您的资金可能会**被盗**。**不要发送或显示给任何人**，包括开发者或技术支持。",
  "$safety_rules_one": "在下一个页面将会显示您的**助记词**！\n请以正确的顺序记下它们并且存放在**安全的地方**\n",
  "$safety_rules_two": "如果您忘记密码或无法访问此装置，助记词将成为您恢复钱包的唯一凭证。",
  "$safety_rules_three": "如果其他人看到这些单词，您的资金将可能不再安全！请注意周围是否有人或摄像头！",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "Continue": "继续",
  "Close": "关闭",
  "Back": "返回上一步",
  "Search...": "搜索···",
  "Main menu": "主菜单",
  "TON Proxy": "TON 代理",
  "Toggle TON Proxy": "切换 TON 代理",
  "TON Magic": "TON Magic",
  "Toggle TON Magic": "切换 TON Magic",
  "Open Telegram Web": "开启 Telegram 网页",
  "Back Up Secret Words": "备份助记词",
  "Settings": "设置",
  "About %app_name%": "关于 %app_name%",
  "Exit": "离开",
  "Remove Wallet": "离开",
  "Something went wrong.": "什么地方出错了···",
  "Something went wrong": "什么地方出错了···",
  "Logo": "Logo",
  "$about_description1": "安全地存储加密货币，探索 dAPP 并以**光速**进行区块链支付",
  "$about_description2": "您的钱包是**非托管**且**安全**的。开发人员无法挪用您的资金，亦无法访问您的浏览器历史记录或任何个人信息。",
  "What is TON Proxy?": "什么是 TON 代理?",
  "$about_extension_description1": "TON 代理 支持匿名访问 TON 网站 ，这创造了通往**去中心化网络**的新方式！",
  "More info and demo.": "更多信息和演示。",
  "$about_extension_description2": "TON Magic 通过修补官方 Telegram 网页应用程序来整合 Telegram。",
  "$about_extension_description3": "打开它，将可以与任何 Telegram 用户发送和接收 Toncoin。",
  "$about_proxy_magic_title": "什么是 %ninja% TON 代理 和 %unicorn% TON Magic?",
  "$about_proxy_magic_description": "要享受去中心化网络、浏览 Ton 网站并使用 Telegram 网页应用，请安装 %extension_link% 拓展程序。",
  "$about_extension_link_text": "**%app_name% 拓展程序**",
  "Is it open source?": "它是开源的吗？",
  "$about_wallet_github": "是的，欢迎查看我们的 %github_link%",
  "$about_github_link_text": "**GitHub 仓库**",
  "Is there a community?": "有社区吗？",
  "$about_wallet_community": "当然，欢迎来到我们的社区 %community_link%.",
  "$about_community_link_text": "**Telegram 频道**",
  "Currency History": "代币历史记录",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Send": "发送",
  "Add Wallet": "添加钱包",
  "Done": "完成",
  "Delete": "删除",
  "Delete Saved Address": "删除保存的地址",
  "Are you sure you want to remove this address from your saved ones?": "您确定要从保存的地址中删除吗？",
  "You will be able to save it again via Transaction Info with this address.": "您也可以通过交易记录再次保存此地址。",
  "Address removed from saved": "地址已从列表中删除",
  "Warning!": "警告！",
  "Log Out": "退出登录",
  "$logout_without_backup_warning": "您尚未备份钱包！如果您注销，您将永远丧失您的代币和 NFT ！",
  "$logout_accounts_without_backup_warning": "您还没有备份此账户 %links%。 如果您注销，您将永远丧失您的代币和 NFT ！",
  "$logout_warning": "这将从应用中移除当前钱包。请确保已备份您的**密语**。",
  "Your address was copied!": "您的地址已复制！",
  "Create Deposit Link": "创建存款链接",
  "$receive_invoice_description": "您可以指定付款金额和收款地址来节省付款方的一些时间。",
  "Amount": "数量",
  "Comment": "留言",
  "Comment or Memo": "留言 (Memo)",
  "Share this URL to receive %token%": "分享此链接来接收 %token%",
  "Invoice link was copied!": "发票链接已复制！",
  "Theme": "主题",
  "Language": "语言",
  "Enable Animations": "启用动画",
  "Base Currency": "基本货币",
  "Investor View": "投资者见解",
  "Toggle Investor View": "切换投资者见解",
  "Hide Tiny Transfers": "隐藏小额转账",
  "Toggle Hide Tiny Transfers": "切换隐藏小额转账",
  "Network": "网络",
  "Developer Options": "开发者选项",
  "All Wallet Versions": "所有钱包版本",
  "Create TON-Only Wallet": "创建纯TON钱包",
  "Confirmation": "确认",
  "Signing Data": "签名数据",
  "Contract Initialization Data": "合约初始化数据",
  "$dont_have_required_token": "您没有所需的代币，但可以交换。",
  "$unknown_token_address": "未知的代币地址。",
  "$dont_have_required_nft": "您没有所需的NFT来发送。",
  "$state_init_requires_bin": "合同初始化数据需要\"bin\"参数。",
  "$state_init_invalid": "无效的合同初始化数据。",
  "$signature_warning": "签署自定义数据是**非常危险**的！仅当您信任其来源时才使用它！\n",
  "Sign": "签署",
  "Done!": "完成!",
  "Signing was confirmed!": "签署已确认!",
  "Transaction Info": "交易资讯",
  "Transaction in progress": "交易进行中···",
  "Comment was copied!": "留言栏已复制",
  "Sender": "发送者",
  "Recipient": "接收者",
  "Address was copied!": "地址已被复制!",
  "Repeat": "重复",
  "Switch Account": "切换账户",
  "Copy wallet address": "复制钱包地址",
  "View address on %ton_explorer_name%": "在 %ton_explorer_name% 上查看此地址",
  "You have just created a new wallet": "您刚刚创建了一个新钱包",
  "You can now transfer your tokens from another wallet or exchange.": "您现在可以从另一个钱包或交易所转移您的代币",
  "Assets": "资产",
  "Activity": "活动记录",
  "NFT": "NFT",
  "No NFTs yet": "NFT 空空如也···",
  "$nft_explore_offer": "在市场中寻找心仪的 NFT 收藏。\n",
  "Received": "已收到",
  "Sent": "已发送",
  "$transaction_from": "从 %address%",
  "$transaction_to": "至 %address%",
  "$transaction_on": "上 %address%",
  "Wallet is not backed up": "钱包未备份",
  "Testnet Version": "测试网版本",
  "Error reading clipboard": "读取剪切板时出现错误",
  "$fee_value": "手续费 %fee%",
  "$fee_value_with_colon": "手续费: %fee%",
  "Pay fee with %stars_symbol%": "使用 %stars_symbol% 支付",
  "Loading...": "读取中...",
  "Recipient Address": "收款人地址",
  "Wallet address or domain": "钱包地址或域名",
  "Incorrect address": "地址错误",
  "Incorrect address.": "地址错误。",
  "Paste": "粘贴",
  "Insufficient balance": "余额不足",
  "Insufficient Balance": "余额不足",
  "$seed_phrase_scam_warning": "**警告！** 您最近导入了一个钱包，但钱包中余额不足以支付提取代币的手续费。\n\n这类似一种常见的诈骗方式，诱使您用自己的资金支付手续费。\n\n**请勿存入您自己的资金，否则可能遭受损失！** 在我们的%help_center_link%了解更多此类及其他诈骗方式。\n",
  "$help_center_prepositional": "知识库",
  "Optional": "选项",
  "$send_token_symbol": "发送 %1$s",
  "Is it all ok?": "确认全部正确?",
  "Receiving Address": "接收地址",
  "Fee": "手续费",
  "Edit": "编辑",
  "Confirm": "确认",
  "Coins have been sent!": "代币已送出!",
  "Transaction Sent!": "交易已发送!",
  "Data Signed!": "数据已签名!",
  "Details": "明细",
  "Change password visibility": "改变密码可见",
  "Amount value": "资产总额",
  "Save Address": "储存地址",
  "Name": "名称",
  "Save": "储存",
  "Copy": "复制",
  "Remove From Saved": "从已保存中移除",
  "View on Explorer": "在浏览器中查看",
  "No suggestions, you're on your own!": "没有建议，请靠自己！",
  "Play Sounds": "播放声音",
  "Focus on asset value rather than current balance": "关注资产价值而非当前余额。",
  "$logout_confirm": "登出**所有**钱包",
  "$logout_warning2": "钱包位于去中心化的 TON 区块链中。如果您只是想弃用钱包，只需将所有TON转移出去即可。",
  "$tiny_transfers_help": "关闭此功能以显示少于 $%value% 的交易。 请注意，此类交易通常用于垃圾信息和诈骗目的。",
  "Understood": "明白",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "Now": "现在",
  "$receive_ton_description": "扫描此二维码或分享您的地址以充值钱包余额。",
  "Wrong password, please try again.": "密码错误，请再试一次。",
  "Appearance": "外观",
  "Light": "白天模式",
  "Dark": "黑夜模式",
  "System": "系统",
  "$stake_asset": "质押 %symbol%",
  "Earn from your tokens while holding them": "从您持有的代币身上赚一笔。",
  "Why this is safe": "为什么这很安全",
  "Why is staking safe?": "为什么质押是安全的？",
  "$safe_staking_description1": "TON 质押是**完全去中心化的**，由官方 TON Liquid Staking 智能合约运营。",
  "$safe_staking_description2": "作为其 **权益证明** 的一部分，您存入的 TON 将用于 TON 区块网络验证。",
  "$safe_staking_description3": "您可以在 **任何时候** 解除您 TON 的质押，它会在 **36小时** 内存入您的账户。",
  "$safe_staking_description_jetton1": "代币质押是 **完全去中心化的**，由 %jvault_link% 开发的 **开源** 智能合约操作，并已通过 **安全审计**。",
  "$safe_staking_description_jetton2": "您可以在 **任何时候** 提取您的质押，并会 **立即** 存入您的账户。",
  "$min_value": "最小 %1$s",
  "Est. balance in a year": "年平均预期回报",
  "Confirm Staking": "确认质押",
  "Confirm operation with your password": "使用您的密码以确认此操作",
  "Coins have been staked!": "代币已质押！",
  "View": "查看",
  "Stake More": "质押更多",
  "Staking": "质押中",
  "Currently Staked": "当前质押",
  "Unstake": "解除质押",
  "Earning History": "质押奖励历史",
  "$total": "总计: %value%",
  "$unstake_asset": "解除 %symbol% 质押",
  "Amount to unstake": "解除质押的数量",
  "Confirm Unstaking": "确认解除质押",
  "Request for unstaking is sent!": "解除质押请求已发送!",
  "$unstaking_when_receive": "您将在 %time% 内收到解除质押的代币。",
  "$unstaking_when_receive_with_amount": "您将于 %time% 后收到未质押的 %amount%。",
  "$unstake_insufficient_balance": "您需要有 %balance% 在您的主账户中以进行解除质押的操作。",
  "at %annual_yield%": "在%annual_yield%",
  "Est. %annual_yield%": "预估 %annual_yield%",
  "Staked": "已质押",
  "$stake_action": "质押",
  "Unstaked": "已解除质押",
  "Unstaking": "解除质押",
  "$unstake_action": "解押",
  "The network fee has slightly changed, try sending again.": "网络费用已有细微变动，请尝试重新发送。",
  "Transfer was unsuccessful. Try again later.": "转账未成功。请稍等片刻并再试一次。",
  "Unstaking was unsuccessful. Try again later.": "解除质押未成功。请稍等片刻并再试一次。",
  "Staking was unsuccessful. Try again later.": "质押未成功。请稍等片刻并再试一次。",
  "Invalid amount": "非法数额",
  "Invalid address": "非法地址",
  "Domain is not connected to a wallet": "此域名没有链接至任何钱包地址",
  "Unexpected error": "预期外的错误",
  "Unexpected Error": "预期外的错误",
  "Earn": "赚取",
  "Earning": "赚取中",
  "You can save this address for quick access while sending.": "您可以保存此地址以便在发送时快速访问。",
  "Stake Again": "再次质押",
  "Earned": "获得",
  "Connect Dapp": "连接Dapp",
  "Select wallet to use on this dapp": "选择在此 dapp 上使用的钱包",
  "Connect": "连接",
  "Dapp Permissions": "Dapp 权限",
  "$dapp_can_view_balance": "%dappname% 将能够查看钱包地址和余额。",
  "Send Transaction": "发送交易",
  "Payload": "有效载荷",
  "$many_transactions": "%1$d 笔交易",
  "Total Amount": "总金额",
  "$unstaking_short": "解除质押",
  "Handle ton:// links": "处理 ton:// 链接",
  "Back up wallet to have full access to it": "备份钱包以完全访问它",
  "Consider More Secure Version": "提高钱包安全性",
  "Install our native app or browser extension.": "通过安装浏览器扩展程序或本机应用程序",
  "Scam": "骗局",
  "Scam comment is hidden.": "诈骗评论被隐藏。",
  "Display": "展示",
  "Nested Transaction": "嵌套事务",
  "Connected Dapps": "连接的 Dapps",
  "Disconnect All Dapps": "断开所有 Dapps",
  "Disconnect": "断开",
  "Disconnect Dapp": "断开 Dapp",
  "Disconnect Dapps": "断开 Dapps",
  "Are you sure you want to disconnect?": "您确定要断开 %dappname% 吗？",
  "Are you sure you want to disconnect all websites?": "您确定要断开所有网站吗？",
  "$dapps-description": "您可以登录支持 %app_name% 的 dapp。 它们可以查看钱包地址、余额并请求操作。",
  "Logged in with %app_name%": "使用 %app_name% 登录",
  "No active connections": "没有活动连接",
  "Other": "其他的",
  "Assets & Activity": "资产 & 活动记录",
  "Token Settings": "代币设置",
  "My Tokens": "我的代币",
  "Add Token": "添加令牌",
  "Delete Token": "删除令牌",
  "Are you sure you want to delete?": "您确定要删除 %token% 吗？",
  "Hide Tokens With No Cost": "无需掩盖令牌",
  "Sort By Cost": "按成本排序",
  "Update %app_name%": "更新 %app_name%",
  "Connect Ledger": "连接账本",
  "Connecting to your Ledger...": "连接到您的分类帐...",
  "Failed to connect": "连接失败",
  "Ledger Connected!": "账本连接！",
  "Select Ledger Wallets": "选择分类帐钱包",
  "%1$d Selected": "%1$d 已选",
  "Add": "添加",
  "Try Again": "再试一次",
  "Driver": "司机",
  "Unlock it and open the TON App": "解锁并打开 TON 应用",
  "Maybe you need to check the password or change the driver.": "也许您需要检查密码或更改驱动程序。",
  "Confirm via Ledger": "通过账本确认",
  "Please confirm transaction on your Ledger": "请在您的账本上确认交易",
  "Declined": "谢绝",
  "Create Wallet": "创建钱包",
  "Switch to the newly opened tab to connect Ledger.": "切换到新打开的标签页以连接 Ledger。",
  "Once connected, switch back to this window to proceed.": "连接成功后，请切换回此窗口以继续。",
  "Not all transactions were sent successfully": "并非所有交易都成功发送",
  "The time on your device is incorrect, sync it and try again": "您设备上的时间不正确，请同步并重试",
  "Name or Address...": "姓名或地址...",
  "Such error, many tabs": "这样的错误，很多标签",
  "$many_tabs_error_description": "%app_name% 仅支持该应用程序的一个活动选项卡。\n请重新加载此页面以继续使用此选项卡或将其关闭。\n",
  "Reload App": "重新加载应用程序",
  "Please confirm operation on your Ledger": "请确认您在Ledger上的操作",
  "Token Not Found": "找不到令牌",
  "Try another keyword or address.": "尝试其他关键字或地址。",
  "Decrypt": "解密",
  "Encrypted Message": "加密消息",
  "Message is encrypted.": "消息已加密。",
  "$dapp_ledger_warning1": "您即将使用您的**Ledger**钱包发送多方交易。您需要手动**逐个**签署每笔底层交易。",
  "$dapp_ledger_warning2": "请慢慢来，不要中断过程。",
  "Agree": "同意",
  "$swap_action": "交换",
  "Swap": "交换",
  "You sell": "您卖出",
  "You buy": "您购买",
  "Swap Details": "交换详情",
  "Blockchain Fee": "区块链费用",
  "Aggregator Fee": "聚合器费用",
  "Included": "包括",
  "Price Impact": "价格影响",
  "Minimum Received": "最低接收数量",
  "Slippage": "下单误差",
  "$swap_from_to": "从 %from% 交换至 %to%",
  "The exchange rate is below market value!": "汇率低于市场价值 %value%！",
  "Invalid Pair": "无效交易对",
  "We do not recommend to perform an exchange, try to specify a lower amount.": "我们不建议进行交换，请尝试指定较小的金额。",
  "$swap_minimum_received_tooltip1": "这是您从此次交换中可能获得的最少新代币数量，考虑了目前市场条件、滑点容忍度和潜在价格影响。",
  "$swap_minimum_received_tooltip2": "这是预期的最低值，但如果在处理您的交换时条件发生很大变化，最终金额可能会较少。",
  "$swap_price_impact_tooltip1": "这显示了您的交易可能对代币价格造成的影响。",
  "$swap_price_impact_tooltip2": "大型交易可能会使价格上涨或下跌得更多。较低的值通常较好。",
  "$swap_slippage_tooltip1": "设置此值可以允许价格在进行交换前发生变化的程度。",
  "$swap_slippage_tooltip2": "如果在处理您的交换时，价格变化超过此值，您的订单将被取消。",
  "Coins have been swapped!": "币已交换完成！",
  "Slippage not specified": "未指定下单误差",
  "Slippage too high": "下单误差过高",
  "Not Enough %symbol%": "%symbol% 不足",
  "Use Responsibly": "负责任地使用",
  "$auth_responsibly_description1": "%app_name% 是一个**自我托管**钱包，这意味着**只有您**拥有完全控制权，最重要的是，对您的资金**承担全部责任**。\n",
  "$auth_responsibly_description2": "您的私钥存储在您的设备上，并且容易受到**黑客攻击**。 如果您的计算机感染了**恶意软件**，您的资金可能会被盗。\n",
  "$auth_responsibly_description3": "%app_name% 团队对您的资金安全**不负责**，就像您的计算机制造商或互联网提供商不负责一样。\n",
  "$auth_responsibly_description4": "**永远不要**将您的所有资金存储在一个地方。 **多样化**并使用各种软件和硬件。 始终**进行自己的研究**并了解有关加密安全的更多信息。\n",
  "Start Wallet": "启动钱包",
  "$auth_backup_warning_notice": "现在，您需要手动**备份密钥**，以防忘记密码或无法访问该设备。\n",
  "Later": "之后",
  "Back Up Now": "立即备份",
  "I have read and accept this information": "我已阅读并接受此信息。",
  "$ledger_verify_address": "请务必使用您的 Ledger 设备验证粘贴的地址。",
  "$ledger_not_ready": "Ledger 未连接或 TON 应用程序未打开。",
  "Verify now": "现在检查",
  "Invalid address format. Only URL Safe Base64 format is allowed.": "地址格式无效。 仅允许使用 URL Safe Base64 格式。",
  "$auth_backup_description1": "这是一个**仅由您控制的**且**安全**的钱包。\n",
  "$auth_backup_description2": "“能力越大，责任越大。”",
  "$auth_backup_description3": "您需要手动**备份助记词**，以免忘记助记词以永远失去您的钱包。\n",
  "Swap Placed": "已提交交换",
  "Swapping": "进行交换",
  "Swapped": "已交换",
  "Swap Failed": "交换失败",
  "Swap Again": "再次进行交换",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Insufficient liquidity": "流动性不足",
  "This address is new and never received transfers before.": "这个地址是新的，以前从未收到过转帐。",
  "Create Backup": "创建备份",
  "Sending": "发送",
  "$send_action": "发送",
  "Failed": "失败",
  "Refunded": "退款",
  "On Hold": "持有",
  "Expired": "过期",
  "In Progress": "进行中",
  "Waiting for Payment": "等待付款",
  "Blockchain": "区块链",
  "Your address on another blockchain": "您在另一个区块链上的地址",
  "Please provide an address of your wallet in %blockchain% blockchain to receive bought tokens.": "请提供您在%blockchain%区块链中的钱包地址，以接收购买的代币。",
  "The time for sending coins is over.": "发送硬币的时间已结束。",
  "You have not sent the coins to the specified address.": "您尚未将硬币发送到指定地址。",
  "$swap_changelly_to_ton_description1": "您必须在 %time% 内将 %value% 发送到此地址 在 %blockchain% 区块链中",
  "Exchange failed and coins were refunded to your wallet.": "交换失败，硬币已退还到您的钱包。",
  "$swap_changelly_kyc_security": "请联系**%email%**并提供**交易ID**以通过KYC程序：",
  "Swap Expired": "交换已过期",
  "Swap On Hold": "交换暂停",
  "Swap Refunded": "交换已退款",
  "Address for %blockchain% transfer": "%blockchain% 传输地址",
  "Cross-chain exchange provided by Changelly": "由Changelly提供的跨链交换",
  "$swap_changelly_agreement_message": "继续操作，即表示您同意 %terms% 和 %policy%，并理解该交易可能会触发根据 %kyc% 进行的验证。",
  "$swap_changelly_terms_of_use": "使用条款",
  "$swap_changelly_privacy_policy": "隐私政策",
  "Password must contain %length% digits.": "密码必须包含%length%位数字。",
  "Deposit Link": "充值链接",
  "$swap_changelly_from_ton_description": "代币将很快发送到您在%blockchain%区块链中的地址：",
  "Please note that it may take up to a few hours for tokens to appear in your wallet.": "请注意，代币显示在您的钱包中可能需要几个小时。",
  "Minimum amount": "最低 %value%",
  "Maximum amount": "最高 %value%",
  "Display Tray Icon": "显示托盘图标",
  "Auto-Updates": "自动更新",
  "Biometric Authentication": "生物识别认证",
  "If you turn off biometric protection, you will need to create a password.": "如果您关闭生物识别保护，则需要创建密码。",
  "Enter your current password": "输入当前密码",
  "Turn On Biometrics": "打开生物识别",
  "Please confirm transaction using biometrics": "请使用生物识别技术确认交易",
  "Enabling biometric confirmation will reset the password.": "启用生物识别确认将重置密码。",
  "Biometric Registration": "生物识别注册",
  "Step 1 of 2. Registration": "第 1 步（共 2 步）：注册",
  "Step 2 of 2. Verification": "第 2 步（共 2 步）：验证",
  "Download Logs": "下载日志",
  "Copy Logs": "复制日志",
  "Logs were copied!": "日志已复制！",
  "Biometric setup failed.": "生物识别设置失败。",
  "Biometric confirmation failed.": "生物识别确认失败。",
  "Failed to disable biometrics.": "无法禁用生物识别。",
  "Biometric Confirmation": "生物识别确认",
  "Please verify the operation.": "请验证操作。",
  "Create Password": "创建密码",
  "Complete": "完成",
  "Verification": "确认",
  "Create a password or use biometric authentication to protect it.": "创建密码或使用生物识别身份验证来保护它。",
  "Connect Biometrics": "连接生物识别",
  "Use Password": "使用密码",
  "Biometrics Disabled": "生物识别已禁用",
  "Biometrics Enabled": "启用生物识别",
  "A request is already pending": "请求已待处理",
  "Please confirm operation using biometrics": "请使用生物识别确认操作",
  "Scan QR Code": "扫描二维码",
  "Permission denied. Please grant camera permission to use the QR code scanner.": "没有权限。 请授予相机使用 QR 扫描仪的权限。",
  "This QR Code is not supported": "此二维码不受支持",
  "An error on the server side. Please try again.": "服务器端的错误。请再试一次。",
  "Address was saved!": "地址已保存！",
  "US Dollar": "美元",
  "Euro": "欧元",
  "Ruble": "卢布",
  "Yuan": "元",
  "$max_balance": "最大: %balance%",
  "$unstake_information_instantly": "您将立即获得存款",
  "Select Token": "选择代币",
  "MY": "我的",
  "POPULAR": "流行",
  "Not Found": "未找到",
  "Wallet is ready!": "钱包准备好了！",
  "Wallet is imported!": "钱包是进口的！",
  "Create a code to protect it": "创建代码来保护它",
  "Enter your code again": "再次输入您的代码",
  "Codes don't match": "代码不匹配",
  "Code set successfully": "代码设置成功",
  "Use Biometrics": "使用生物识别技术",
  "Use Touch ID": "使用 Touch ID",
  "Use Face ID": "使用 Face ID",
  "You can connect your biometric data for more convenience": "您可以连接您的生物识别数据以获得更多便利",
  "Connect Touch ID": "连接 Touch ID",
  "Connect Face ID": "连接 Face ID",
  "Not Now": "现在不要",
  "Touch ID": "Touch ID",
  "Face ID": "Face ID",
  "Turn Off Touch ID": "关闭 Touch ID",
  "Turn Off Face ID": "关闭 Face ID",
  "Turn Off Biometrics": "关闭生物识别技术",
  "Enter code": "输入代码",
  "Enter code or use Face ID": "输入代码或使用 Face ID",
  "Enter code or use Touch ID": "输入代码或使用 Touch ID",
  "Enter code or use biometrics": "输入代码或使用生物识别技术",
  "Wrong code, please try again": "代码错误，请重试",
  "Scan your fingerprint": "扫描您的指纹",
  "Incorrect code, please try again.": "不正确的代码，请重试。",
  "Correct": "正确",
  "Confirm Action": "确认操作",
  "Confirm Swap": "确认兑换",
  "Confirm Rewards Claim": "确认奖励提取",
  "%amount% to %address%": "%amount% 至 %address%",
  "%amount_from% to %amount_to%": "%amount_from% 至 %amount_to%",
  "Failed to enable biometrics.": "无法启用生物识别。",
  "Please try to confirm your biometrics again": "请尝试再次确认您的生物识别信息",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Are you sure you want to disable Face ID?": "您确定要禁用Face ID吗？",
  "Are you sure you want to disable Touch ID?": "您确定要禁用Touch ID吗？",
  "Are you sure you want to disable biometrics?": "您确定要禁用生物识别技术吗？",
  "Yes": "是的",
  "Biometric confirmation failed": "生物识别确认失败",
  "No Activity": "无活动",
  "Add / Buy": "添加 / 购买",
  "Buy with Card": "用卡购买",
  "Buy with Crypto": "用加密货币购买",
  "Cannot load widget": "无法加载小部件",
  "Explore": "探索",
  "No partners yet": "还没有伴侣",
  "Clear": "清除",
  "Get TON": "获取TON",
  "$unstake_up_to_information": "立即 – 高达 %value%",
  "$all_balance": "全部: %balance%",
  "$unstaking_not_enough_balance": "您需要在主要余额中有 %value% 才能继续解押。",
  "$ledger_verify_address_on_device": "请验证您的 Ledger 上的地址。",
  "Wallet Versions": "钱包版本",
  "$read_more_about_wallet_version": "在%ton_link%上阅读更多关于钱包合约类型的信息。",
  "$current_wallet_version": "您当前的钱包版本是%version%。",
  "You have tokens on other versions of your wallet. You can import them from here.": "您在钱包的其他版本上有代币。您可以从这里导入它们。",
  "$wallet_switch_version_1": "您也可以%action%。",
  "$wallet_switch_version_2": "切换到另一个钱包版本",
  "or import from": "或从中导入",
  "Insufficient fee": "手续费不足",
  "$insufficient_fee": "手续费不足: %fee%",
  "Required": "必需的",
  "Comment is too long.": "评论太长了。",
  "Memo": "Memo",
  "Memo was copied!": "Memo 被复制了！",
  "$hide_tokens_no_cost_help": "将其关闭以在您的帐户上显示为价值小于 $%value% 的代币。请注意，这种令牌通常用于垃圾邮件和骗局。\n您还可以使用下面在此屏幕上的列表选择性地启用和禁用特定令牌。\n",
  "No internet connection. Please check your connection and try again.": "没有网络连接。 请检查您的连接并重试。",
  "To use this feature, first enable Face ID in your phone settings.": "要使用此功能，请首先在手机设置中启用面容 ID。",
  "To use this feature, first enable biometrics in your phone settings.": "要使用此功能，请首先在手机设置中启用生物识别功能。",
  "Open Settings": "打开设置",
  "$service_token_transfer_warning": "您即将转移一个重要的服务代币，该代币是提款或完成服务操作所必需的。请确保这是您打算执行的操作。",
  "No Price": "无价格",
  "$ledger_not_supported_operation": "此操作不支持您当前版本的 Ledger TON 应用程序。请使用 Ledger Live 进行更新。",
  "$ledger_unsupported_ton_connect": "TonConnect不受您的Ledger Ton应用程序的支持。请使用Ledger Live更新它。",
  "$dapp_transfer_tokens_burn": "燃烧%amount%",
  "$dapp_dns_set_wallet_payload": "将域 %domain% 的链接钱包更改为 %address%",
  "$dapp_dns_delete_wallet_payload": "删除域 %domain% 的链接钱包",
  "$dapp_dns_change_record_payload": "将域 %domain% 的“%category%”记录更改为 %value%",
  "$dapp_dns_delete_record_payload": "删除域 %domain% 的“%category%”记录",
  "$dapp_token_bridge_pay_swap_payload": "通过跨链桥确认交易",
  "$dapp_liquid_staking_deposit_payload": "存款到流动质押",
  "$dapp_liquid_staking_vote_payload": "对提案 %votingAddress% 投票“%vote%”",
  "$dapp_single_nominator_change_validator_payload": "将 SingleNominator 质押合约验证者的地址更改为 %address%",
  "$dapp_single_nominator_withdraw_payload": "从 SingleNominator 质押合约中提取 %amount% TON",
  "$dapp_vesting_add_whitelist_payload": "将 %address% 添加到归属钱包白名单",
  "Search or enter address": "搜索或输入地址",
  "Connecting dapps is not yet supported by Ledger.": "Ledger 尚不支持连接 dapp。",
  "Time synchronization issue. Please ensure your device's time settings are correct.": "时间同步问题。 请确保您设备的时间设置正确。",
  "Data was copied!": "数据被复制！",
  "Open NFT Collection": "打开 NFT 收藏",
  "Previous": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "Insufficient TON for fee.": "TON 不足以支付费用。",
  "Send NFT": "发送 NFT",
  "NFT has been sent!": "NFT已发送！",
  "Cannot be sent": "无法发送",
  "NFT is for sale": "NFT 正在出售",
  "More actions": "更多操作",
  "Open on %ton_explorer_name%": "在 %ton_explorer_name% 上打开",
  "Swap is not supported in Testnet.": "测试网不支持共享。",
  "Swap is not yet supported by Ledger.": "Ledger 尚不支持该交易所。",
  "Buying with card is not supported in Testnet.": "测试网不支持刷卡购买。",
  "Staking is not supported in Testnet.": "测试网不支持质押。",
  "Get Support": "得到支持",
  "$transfer_inactive_contract_error": "您以“EQ...”格式输入了地址，但该地址未激活，因此交易将无法完成。如果您确实要发送到该地址，请以“UQ...”格式输入该地址。\n",
  "Successfully": "成功地",
  "Unstake More": "解除质押更多",
  "WrongAddress": "该 dapp 请求另一个钱包进行交易。",
  "Are you sure you want to burn this NFT? It will be lost forever.": "您确定要烧毁这个 NFT 吗？ 它将永远失去。",
  "$multi_burn_nft_warning": "您即将销毁 %amount% 个 NFT。",
  "$multi_send_nft_warning": "该过程可能需要 ~%duration% 分钟。请勿关闭应用程序，也不要在完成之前切换账户。",
  "Burn NFT": "烧毁NFT",
  "Burn": "烧伤",
  "Private Key": "私钥",
  "%amount% NFTs": "%amount% NFT",
  "1 NFT": "1 NFT",
  "1 NFT Selected": "已选择 1 个 NFT",
  "%amount% NFTs Selected": "已选择 %amount% 个 NFT",
  "For sale. Cannot be sent and burned": "出售。 无法发送和烧毁",
  "Select": "选择",
  "Send All": "全部发送",
  "Burn All": "全部烧掉",
  "Select All": "全选",
  "Collection": "集合",
  "Transaction ID was copied!": "交易ID已被复制！",
  "$swap_changelly_support": "如果有任何问题，请联系%livechat%或%email%并提供**交易ID**：",
  "Changelly Live Chat": "Changelly 实时聊天",
  "Your %blockchain% Address": "您的%blockchain% 地址",
  "Vesting": "归属",
  "Vesting Balance": "归属余额",
  "Ready to Unfreeze": "准备解冻",
  "You will receive your unfrozen coins in a few minutes.": "您将在几分钟内收到解冻的硬币。",
  "Vesting Schedule": "归属时间表",
  "Loyal User Airdrop": "忠诚用户奖励",
  "Unfrozen": "解冻",
  "Missed": "错过了",
  "Frozen": "冷冻",
  "until %date%": "截至 %date%",
  "Until %date%": "截至 %date%",
  "%volume% in %amount% parts": "%volume% 分成 %amount% 份",
  "Unfreeze": "解冻",
  "Claim": "宣称",
  "Confirm Unfreezing": "确认解冻",
  "Insufficient Balance for Fee": "费用余额不足",
  "$fee_value_bold": "**手续费:** %fee%",
  "%app_name% Features": "%app_name% 功能",
  "Security": "安全",
  "To avoid entering the passcode every time, you can use biometrics.": "为避免每次输入密码，您可以使用生物识别技术。",
  "Change Passcode": "更改密码",
  "Change Password": "更改密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "The passcode will be changed for all your wallets.": "密码将为您的所有钱包更改。",
  "Password Changed!": "密码已更改！",
  "Passcode Changed!": "密码已更改！",
  "New code set successfully": "新代码设置成功",
  "Codes don’t match": "代码不匹配",
  "Enter your new code": "输入您的新代码",
  "Re-enter your new code": "再次输入您的新代码",
  "Install on Desktop": "安装到桌面",
  "Install on Mobile": "安装在手机",
  "Install App": "安装应用",
  "WrongNetwork": "Dapp 从另一个网络请求交易。",
  "Hide": "隐藏",
  "Hidden NFTs": "隐藏的NFT",
  "Hidden By Me": "我隐藏的",
  "Probably Scam": "可能是骗局",
  "$settings_nft_probably_scam_description": "这些NFT被反诈骗保护自动禁用。如果您认为它们被错误地包含在此列表中，您可以将必要的返回主页。",
  "Unhide": "显示",
  "Hide All": "隐藏全部",
  "Hide NFT": "隐藏 NFT",
  "Reload Page": "重新加载页面",
  "Open in Safari": "在 Safari 中打开",
  "Open in Browser": "在浏览器中打开",
  "CopyURL": "复制链接",
  "Share": "分享",
  "Unhide NFT": "显示 NFT",
  "$unhide_nft_warning": "你确定要显示 %name% 吗？这个 NFT 看起来很可疑，可能与其名称和描述不符。",
  "Hide NFTs": "隐藏 NFT",
  "Are you sure you want to hide this NFT collection containing %number% NFTs?": "你确定要隐藏这个包含 %number% 个 NFT 的收藏吗？",
  "Are you sure you want to hide these %number% NFTs?": "您确定要隐藏这 %number% 个NFT吗？",
  "Show": "显示",
  "Confirm Sending": "确认发送",
  "Confirm Burning": "确认刻录",
  "Confirm Passcode": "确认密码",
  "Enter your code": "输入您的代码",
  "$hardware_payload_warning": "**第三方服务正在请求访问您的钱包。**这可能会导致资金损失。如果您不确定该服务的可靠性，请取消操作。",
  "$hardware_blind_sign_not_enabled": "**第三方服务正在请求访问您的钱包。**这可能会导致资金损失。如果您不确定该服务的可靠性，请取消操作。\n\n要继续，请在 Ledger 的 TON 应用程序设置中启用“盲签名”选项。\n",
  "$hardware_blind_sign_not_enabled_internal": "要继续，请在 Ledger 的 TON 应用程序设置中启用“盲签名”选项。",
  "Switch to W5": "切换到 W5",
  "Not Scam": "不是骗局",
  "Untitled": "未命名",
  "Multichain": "多链",
  "$swap_too_small_amount": "金额太小",
  "Not enough %symbol%": "%symbol% 不足",
  "$receive_tron_description": "扫描此二维码或分享您的地址以充值钱包余额。",
  "You have just created a new multichain wallet": "您刚刚创建了一个新的多链钱包",
  "Now you can transfer tokens from your TON and TRON wallets.": "现在您可以从您的 TON 和 TRON 钱包中转移代币。",
  "Enter Secret Words": "输入密语",
  "Turn this off so you can manually download updates and verify signatures.": "关闭此功能以便手动下载更新并验证签名。",
  "InvalidMnemonic": "您的助记词无效",
  "NFT Menu": "NFT菜单",
  "Connection Type": "连接类型",
  "Ledger is not supported on this device": "此设备不支持 Ledger",
  "Connect your Ledger": "连接您的 Ledger",
  "$app_lock_description": "启用应用锁后，主页面的卡片上会出现锁图标。使用它锁定 %app_name%。",
  "App Lock": "应用锁",
  "Auto-Lock": "自动锁",
  "Disabled": "已禁用",
  "30 seconds": "30秒",
  "3 minutes": "3分钟",
  "10 minutes": "10分钟",
  "If away for 30 sec": "离开30秒",
  "If away for 3 min": "离开3分钟",
  "If away for 10 min": "离开10分钟",
  "Unlock": "解锁",
  "This address mimics another address that you previously interacted with.": "此地址模仿了您之前交互过的另一个地址。",
  "Biometric authentication failed": "生物识别认证失败",
  "Reset biometrics in security settings, or use a passcode.": "在安全设置中重置生物识别，或使用密码。",
  "Best Rate": "最佳汇率",
  "via %dex_name%": "通过 %dex_name%",
  "$swap_dex_chooser_rate_title": "在 **DeDust** 和 **STON.fi** 上分析的实际汇率，以便使用 **最佳汇率**。",
  "You will receive %amount% **more**.": "您将收到 %amount% **更多**。",
  "You will spend %amount% **less**.": "您将少花 %amount%。",
  "Best": "最佳",
  "Use Best Rate": "使用最佳汇率",
  "Switch to %dex_name%": "切换到 %dex_name%",
  "Built-in DEX Aggregator": "内置Dex聚合器",
  "Add Tokens": "添加令牌",
  "No tokens yet": "尚无代币",
  "$no_tokens_description": "从其他钱包接收代币，或者在设置中启用首选代币进行监控。",
  "Exchange Rate": "汇率",
  "Install Card": "安装卡片",
  "Reset Card": "重置卡",
  "Apply Palette": "应用调色板",
  "Reset Palette": "重置调色板",
  "Notifications & Sounds": "通知和声音",
  "Sounds": "声音",
  "Push Notifications": "推送通知",
  "Select up to %count% wallets for notifications": "选择最多 %count% 个钱包接收通知",
  "$swap_aggregator_fee_tooltip": "内置的 **DEX 聚合器** 会在可用的 DEX 中找到 **最佳汇率**。服务费为 %percent%。",
  "Accumulated Rewards": "累积奖励",
  "$swap_reverse_prohibited": "无法为这对代币设置购买金额",
  "Blockchain Fee Details": "区块链费用详情",
  "Final Fee": "最终费用",
  "Excess": "多余款项",
  "$fee_details": "需要立即从您的钱包中扣除 %full_fee% 以支付费用。部分金额将在几分钟内以 %excess_symbol% 的形式返还给您作为多余款项。\n\n这就是 %chain_name% 区块链的工作方式。\n",
  "Got It": "知道了",
  "Wallet": "钱包",
  "Connected": "已连接",
  "All Dapps": "所有去中心化应用",
  "Trending": "热门",
  "No Data": "无数据",
  "Toggle fullscreen": "切换全屏模式",
  "Request is sent!": "请求已发送！",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Help Center": "帮助中心",
  "MyTonWallet Tips": "MyTonWallet 提示",
  "$auth_import_24_mnemonic_description": "你可以通过输入创建钱包时记录的 **24 个秘密单词** 来恢复对钱包的访问权限。\n",
  "Open %nft_marketplace%": "打开 %nft_marketplace%",
  "Link was copied!": "链接已复制！",
  "Share Link": "分享链接",
  "$dapp_return_details": "%fee_amount% 将立即从您的钱包扣除以支付费用。\n\n%received_amount% 将在几分钟内退还给您。\n",
  "Additional Amount Sent": "额外发送",
  "Show Sensitive Data": "显示敏感数据",
  "Hide Sensitive Data": "隐藏敏感数据",
  "Copy Address": "复制地址",
  "Copy Transaction ID": "复制交易ID",
  "Requesting Unstake": "请求解除质押",
  "Unstake Requested": "已请求解除质押",
  "$request_unstake_action": "请求解押",
  "Calling Contract": "调用合约",
  "Contract Called": "已调用合约",
  "$call_contract_action": "调用合约",
  "Deploying Contract": "部署合约",
  "Contract Deployed": "已部署合约",
  "$deploy_contract_action": "部署合约",
  "Minting": "铸造",
  "Minted": "已铸造",
  "$mint_action": "铸造",
  "Burning": "销毁",
  "Burned": "已销毁",
  "$burn_action": "销毁",
  "Address Updated": "地址已更新",
  "Updating Address": "更新地址中",
  "$update_address_action": "更新地址",
  "Site Updated": "网站已更新",
  "Updating Site": "更新网站中",
  "$update_site_action": "更新网站",
  "Subdomains Updated": "子域名已更新",
  "Updating Subdomains": "更新子域名中",
  "$update_subdomains_action": "更新子域名",
  "Storage Updated": "存储已更新",
  "Updating Storage": "更新存储中",
  "$update_storage_action": "更新存储",
  "Domain Record Deleted": "域名记录已删除",
  "Deleting Domain Record": "删除域名记录中",
  "$delete_domain_record_action": "删除域名记录",
  "Renewing Domain": "续订域名中",
  "Domain Renewed": "域名已续订",
  "$renew_domain_action": "续订域名",
  "Providing Liquidity": "提供流动性",
  "Liquidity Provided": "已提供流动性",
  "$provide_liquidity_action": "提供流动性",
  "Withdrawing Liquidity": "正在提取流动性",
  "Liquidity Withdrawn": "已提取流动性",
  "$withdraw_liquidity_action": "提取流动性",
  "Bounced": "被退回",
  "Bouncing": "反弹中",
  "$bounce_action": "反弹",
  "NFT Auction Bid": "NFT 拍卖出价",
  "Bidding at NFT Auction": "NFT 拍卖中出价",
  "NFT Bought": "已购买 NFT",
  "Buying NFT": "正在购买 NFT",
  "$buy_nft_action": "购买 NFT",
  "NFT Sold": "已售出 NFT",
  "Selling NFT": "正在出售 NFT",
  "$sell_nft_action": "出售 NFT",
  "Receiving": "接收中",
  "$receive_action": "接收",
  "Change Palette": "更改调色板",
  "Palette": "调色板",
  "Unlock New Palettes": "解锁新调色板",
  "Get a unique MyTonWallet Card to unlock new palettes.": "获取独特的 MyTonWallet 卡片以解锁新的调色板。",
  "Mint Cards": "铸造卡片",
  "Card has been upgraded!": "卡片已升级！",
  "$mint_card_result": "NFT 卡片将在一分钟内**铸造**并**自动安装**。",
  "Unique": "独特",
  "Get a card with unique background and personalized palette for wallet interface.": "获取具有独特背景和个性化调色板的卡片，用于钱包界面。",
  "Transferable": "可转让",
  "Easily send your upgraded card to any of your friends.": "轻松将您的升级卡片发送给任何朋友。",
  "Tradable": "可交易",
  "Sell or auction your card on third-party NFT marketplaces.": "在第三方 NFT 市场上出售或拍卖您的卡片。",
  "Upgrade for %currency% %amount%": "升级需 %currency% %amount%",
  "%amount% left": "剩余 %amount%",
  "%amount% sold": "已售 %amount%",
  "This card has been sold out": "此卡片已售罄",
  "Import Existing Wallet": "导入现有钱包",
  "View Any Address": "查看任意地址",
  "12/24 Secret Words": "12/24个助记词",
  "24 Secret Words": "24个助记词",
  "Wallet Address or Domain": "钱包地址或域名",
  "$import_view_account_note": "输入TON或TRON网络上的**任意地址**以**查看模式**打开。",
  "$view_mode": "查看",
  "Import Wallet": "导入钱包",
  "Please top up your TON balance.": "请充值您的TON余额。",
  "Remember Passcode": "记住验证码",
  "Remember Password": "记住密码",
  "Not available with biometrics.": "生物识别不可用。",
  "App will not ask for signature for %1$d minutes after last entry.": "应用程序在上次输入后%1$d分钟内不会要求签名。",
  "Remember for %1$d minutes": "记住 %1$d 分钟",
  "Preview": "预览",
  "$preview_not_guaranteed": "预览结果**不受保证**，且**可能被服务伪造**。",
  "Unverified Source": "未经验证的来源",
  "$reopen_in_iab": "为了您的安全，请在%browserButton%中重新打开此DApp。",
  "MyTonWallet Browser": "MyTonWallet 浏览器",
  "Exit all wallets": "退出所有钱包",
  "Can't confirm?": "无法登录？",
  "$safe_staking_ethena_description1": "质押完全去中心化，由**Ethena官方**审计的流动性质押**智能合约**运营。",
  "$safe_staking_ethena_description2": "质押的USDe将用于Ethena的**交易和投资策略**，自动透明地产生收益。",
  "$safe_staking_ethena_description3": "您可随时**提取存款**及累计利息——根据Ethena标准提款周期，资金将在**7天**后返还至您的主账户。",
  "Unstake %amount%": "解除质押 %amount%",
  "Request Unstaking": "申请取消质押",
  "$unstaking_when_receive_ethena": "您将在 **7 天** 后收到已解除质押的存款。",
  "Coins have been unstaked!": "代币已解锁！",
  "Confirm Upgrading": "确认升级",
  "How does it work?": "它是如何运作的？",
  "Multisend": "批量发送",
  "Renew All": "全部续费",
  "Renew": "续费",
  "Renew Domain": "续费域名",
  "Renew Domains": "续费域名",
  "Some domains are about to expire": "部分域名即将到期",
  "$domain_expire": "**%domain%** 将于%days%到期",
  "%token% Staking": "%token% 质押",
  "Add Tab": "添加标签页",
  "Remove Tab": "移除标签页",
  "Link Domain": "链接域名",
  "Domain Linked!": "域名已链接!",
  "Failed to process domain operation. Please try again.": "域名操作处理失败，请重试。",
  "$domains_amount %1$d": {
    "zeroValue": "无域名",
    "otherValue": "%1$d个域名"
  },
  "Stake": "质押",
  "Manage Tokens": "管理代币",
  "Claim Rewards": "领取奖励",
  "Configure DNS": "配置DNS",
  "Link to Wallet": "链接到钱包",
  "Change Wallet": "更改钱包",
  "Change Linked Wallet": "更改已链接钱包",
  "Domain has been renewed!": "域名已续费!",
  "Domains have been renewed!": "域名已成功续费!",
  "Linked Wallet": "已链接钱包",
  "Domain has been linked!": "域名已链接!",
  "Link": "链接",
  "Confirm Renewing": "确认续费",
  "Confirm Linking": "确认链接",
  "$domains_expire": {
    "zeroValue": "没有域名将于%days%到期",
    "oneValue": "**%domain%个域名** 将于%days%到期",
    "otherValue": "**%domain%个域名** 将于%days%到期"
  },
  "$in_days": {
    "zeroValue": "今天",
    "oneValue": "明天",
    "otherValue": "%1$d天后"
  },
  "$domain_was_expired": "**%domain%** 已过期",
  "$domains_was_expired": {
    "zeroValue": "没有域名过期",
    "oneValue": "**%domain%个域名** 已过期",
    "otherValue": "**%domain%个域名** 已过期"
  },
  "Reload": "重新加载",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Check eligibility for max APY": "检查最大 APY 资格",
  "Check eligibility": "检查资格",
  "$expired_many": "已过期",
  "$expires_in %days%": {
    "zeroValue": "将于%days%到期",
    "oneValue": "将于%days%到期",
    "otherValue": "将于%days%到期"
  },
  "Message": "消息",
  "Binary Data": "二进制数据",
  "The binary data content is unclear. Sign it only if you trust the service.": "二进制数据内容不明确。请仅在信任该服务的情况下签署。",
  "Cell Schema": "单元结构",
  "Cell Data": "单元数据",
  "Sign Data": "签署数据",
  "Please confirm signature on your Ledger": "请在您的Ledger上确认签名",
  "Utilities": "实用工具",
  "Games": "游戏",
  "Entertainment": "娱乐",
  "Toggle to landscape layout": "切换至横屏模式",
  "Toggle to portrait layout": "切换至竖屏模式",
  "Attributes": "属性",
  "Show All": "显示全部",
  "Description": "描述",
  "No additional data.": "无附加数据。",
  "Domain was copied!": "域名已复制！",
  "$in_currency": "以 %currency%",
  "Rename Wallet": "重命名钱包",
  "You can rename this wallet for easier identification.": "您可以重命名该钱包以便于识别。",
  "$storage_cleared_title": "应用程序存储已清除",
  "$storage_cleared_message": "您的钱包数据因浏览器或磁盘空间问题而被清除。请从所有钱包中退出登录，然后使用您的助记词手动重新导入。\n\n如需帮助，请联系%support_link%。\n",
  "Collectibles": "收藏品"
}